nasdaq中概

唔好周圍同人講。

？？ 爆升？？